黑社會龍頭，幾多點放工？

圍到佢放工，睇佢點走
睇死佢都唔夠膽行出黎

其實盧偉聰今日有無翻工，可能佢已經行秘道翻屋企一路睇tvb 一路笑緊

轉陣圍佢屋企，叫佢屙夜尿